嚟嚟去去又係得嗰幾隻反獌喺度互含

想問下其實你哋悶唔悶
日日浪費咁多時間去關注一隊自己討厭/憎嘅波
仲狂熱過啲球迷

咁快走入嚟負皮我

推到俾狗父西西同史no人睇

我講事實所以條氣唔gur?

中學畢業未 曼聯不嬲數一數二多人反

未

樓主p牌

美波

樓主小學雞黎

你更加似

俾人笑開

呢幾日嚟嚟去去咪又係得嗰幾隻狗開po嘈

你又開post

開po笑鳩你咋嗎

你狗黎

你自認？

波台不嬲最多就係獌狗
日日互含 但係漏口搞到成地精

你有開post咁你係唔係自認狗呀?

你入咗嚟已經自認自己係狗啦

言刀 |一二|
心 | 口 」

亻固同字女子木亥突

) )一
| 小 日月算西星

我啱啱喺地鐵站執到張卡 睇下係咪你

口五係
口

又扌分

反唔係問題
無pt又要死撐先好笑

又字有冇得扌斥

冇你可以試下

一
乂

一
X

_
x

有少少懷疑張卡真係你嘅

亠刀
二
口心

厂一𠃍
丨一丨
丨口亅

你仲癲

唔係啦；我算智力正常※

明叔揸黑卡

唔知人反乜 咁你要追返自己隊波啲歷史喇
唔好好似黑警咁問 點解咁憎我地

下 你講嘢九唔搭八嘅
明明講緊啲盲反傻閪 你就走嚟俾原因驚死啲人無睇過咁

d傻鳩成撚日拎埋以前d所謂既歷史
屌你好似cctoy d怨婦咁

一邊笑鳩cctoy 一邊做埋相同既野
不過d狗係咁上下架啦

獌狗唔認衰

你唔認柒多啲

樓主係我工場手足
你班反獌咪再忄合佢

公道自在人心

又25

公道講句 你柒

拉